拜登問: 係邊個派你黎架

xx: 你唔記得左啦? 係你派我黎架嘛
xx: 全部都係一個巨大既鉗形戰術
xx: 對你黎講呢次係一個友誼既開始
xx: 但對我黎講 ,係要同世界隔離 就好似病毒咁
拜登: 你話我倒退幾十年搵你同你講你長大後某個時間點要倒退一段時間黎投毒?
xx: 無錯就係咁 我救左你我自己都要死